[帶返風向] 義士感謝祭

首先 大家唔好再捉鬼了
由今日起 我地要養成好習慣
同埋唔好比人亂帶風向了

係遊行期間見到裝修緊
無論你覺得係佢真義士定係狗都好
請大家一齊大嗌

辛苦晒義士 核彈都唔割

可以的話 可以行埋去幫手舉遮
仲記唔記得 點解6月之後會有black bloc?
原先就係想做cover
等真正做野既人可以被cover以降低風險

唔好因為濫捕而驚
真係魔法師同被濫捕既人
其實被咬後既待遇係好唔同的
雖然你被濫捕後 受到待遇同警暴已經好過份
但真義士可能面對既係 真送中 被消失 etc

如果落場做緊野係自己人
佢會覺得被認同
而無比大家割

久而久之 班狗扮既
見到佢地就算扮得太明顯
我地都要多謝佢地
只要大家一齊真心多謝佢地幫手
佢地自然會無癮

咁樣真義士又落場做少左野
被捕既可能性又低左

推呀 成個連登 係度亙割做乜鳩呀
咪比人帶風向 我地一齊做感謝祭
多謝返各小隊過去大半年既努力
無佢地 69 612 71果陣已經收晒皮

拖左咁耐 人地有灰心都好正常
但唔好中班5毛計
真義士唔會亂咁表明身份的

支持

辛苦晒咁多位

核彈都唔割唔只係口號
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

大家跟住我一齊講
唔該晒義士 多謝你為香港付出

借力打力

大家口遁d狗果陣就叻
依加叫你地用 口遁多謝返自己人
咁簡單 無成本點解唔做?

多謝義士

辛苦晒你

辛苦晒義士 核彈都唔割

Support

【借位，與主題無關】

試下用「沒有普選，唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

義士佢地裝修緊 整緊魔法果陣
佢地其實都唔知自己做緊既野
有無市民意授權
如果大家好似14年咁樣同d勇武割鳩晒
咁佢地就會無人support佢地
呢樣野就係正正中共想做野

所以好簡單 一句支持 一句唔該晒
大家要養成良好習慣

推

真義士 多謝晒你地
狗扮既 都唔該晒你地

多謝義士

每日全黑，如果黑仔俾狗拉咗最多48小時。

反正9拉。

多謝所有有參與過呢場運動嘅義士
不分和勇，全部多謝
希望大家一齊行落去

與其係到開po
不如下次發夢見到人捉鬼 好似藍絲咁一律私了先有用